袁國勇最後一定會行出黎話打左中國製既中國疫苗....

幾時到佢唔打?
中共係唔會容許治下有"個人思想"

打自己做既針就係"個人思想"....

袁面癱國勇....奠

身邊有無藍屍話會打?

根本冇人提